<必睇> 紀錄片，真。香港人的啟示：

If we burn, you burn with us
Stand with us, we never surrender
“Enemy will take our life, but they can’t take
Our FREEDOM “

不分化，不割蓆，不鬥黃
只有 良知與承諾

口號不是用來呼叫，而是行動
喚起的不是別人，而是自己

BE WATER, all the HongKonger

送上：

鬼佬理大圍城戰紀錄片用心險惡，勿推

鬼佬理大圍城戰紀錄片用心險惡，勿推

勿推

Sorry 我錯，中左伏，我dele